今日行second kill兩女一男個白衫中分入一入黎

我係嗰個著黑色vans衫個男仔想識你
去到十六樓都撞到你証明我地係有緣份
不過你有兩個frd係度唔敢問你攞contact
希望你見到呢個po

屌你老母

原來係你條毒撚

連登啲毒撚真係痴撚線

收嗲啦死毒撚 望撚左我成日仲未夠？差啲就叫我條仔打柒你

gay

咁有緣

咩係second kill?

小妹見你on99先唔報警
走啦油頭毒撚

我留意到有個毒撚行過 原來係你

我落街都成日撞到同一個睇樓看更啦

有緣